[集思廣益] 用警署塊白幕做文宣可唔可行？

見到呢個post
唔洗講擺明引人放火然後出來拉人
又可以抹黑

其實咁大塊布
有冇辦法噴d文宣喺上面？
又或者附近裝投影機播片？
再簡單d打d支持獨立調查還警察清白嘅字眼都得
一係就喺上面講d分化藍白衫叫佢地罷工嘅野
咁大塊幕做文宣應該坐直昇機都見到

大家點睇？

自推

集思廣益

每次抗爭者贏政府都唔係拆招而係加以利用

好似大埔花牌咁

推

用黎播黑警打人片

【香城Online】新自衛裝備解鎖

諗得過
推

推
係唔知附近有冇高位放

agree ！

播呢d又得
自製分化片又得
附近民居都睇到

邊個智障諗架
曹操用連環船 比人一野火燒
驚方一塊白布 比人一點火 就成座狗屋

Push

push

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

播片好
投影文宣又得
唔好玩火 唔好噴野
噴得樣衰冇新布換

毒撚開post無人理

有諗過掟蛋整臭佢
不過文宣最好
周圍d建築都睇到

特大投影機

將計就計比拆招更有效

我無嘢講

不如播片啦

推 投影機，播放黑警暴行！
白布岩晒…
加多個「奠」字，效果更佳

好主意

Ok喎

[嚴禁魔法] 鋪左網既警署，係最撚陰毒既陷阱

呢位巴打有point
一圍就會有人燒
一燒就通頂

用來播片一流

投影一流

執啲唔要既花 , 放喺北角警署門外悼念區

悼念已經死去既法治